屯市真係開 donkidonki...

屯門牛又然

樓價升啦

隔離間H&M 都比佢趕走，連佢個鋪位都吞埋

Don don don

但屯門市中心咁早就收…想行夜 d 都唔得